台北遊

今個星期有冇人係台北一齊落club玩？
利申未去過。